火炭兩義士被指管有囗罩及急救包被捕 ... 我都想自首，有無人一齊?

火炭兩義士被指管有囗罩及急救包，
將被控管有攻擊性武器或參與暴動罪
我聽日，都想去自首，有無人一齊????

push

自推

可以聽朝去聲援畫家再去自首

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

推
毅進仔